真人版死神來了

唔知仲救唔救得返

應該冇 第二次衝力太大

死神來m了

舊片

好唔爭氣咁笑左